屌你個閪，旺角天橋好撚臭呀

賓賓印印腳啲伸哂出黎，野食又亂咁擺
臭撚到仆街

幾錢q

太子地鐵站臭d

真係好L恐怖，成條橋最少過千個乜傭物傭，又嘈又迫

約炮聖地

樓主唔識食,曬料

你碌鳩成日up撚住係條底褲入面仲臭啦
賓賓啲腳都叫做拎出黎晒下太陽殺下菌

問埋幾錢1Q

關咩事

咁都食得落

全日都有屎味

你食埋我果份

你咁講不如全部人都咪撚著衫啦 還掂都臭

陣印度味真係一試難忘

「縮」到想嘔